[01港樂LIVE]其實2000年頭嘅李克勤唱歌先係真係屈機!!

最powerful嘅大會堂演奏廳
大會堂演奏廳 (港樂.克勤LIVE 2001)

迴腸盪氣,尾段完美~
一生不愛別人 (港樂.克勤LIVE 2001)

最尾個"開"字,完美~
櫻花 (港樂.克勤LIVE 2001)

No評論,自己聽
好戲之人(港樂.克勤LIVE 2001)

翻唱
K歌之王 (港樂.克勤LIVE 2001)

翻唱張學友,比張學友更流暢
愛下去 (港樂.克勤LIVE 2001)

管弦樂團味道豐富
月光玫瑰 (港樂.克勤LIVE 2001)

呢隻有無出過bluray?

Blura好似唔見
DVD就有

另外DC有出K2HD

上網見過人話CD2長期有電流聲，親身聽過真係有
唯一暇疵不過唔關克勤事

正

神級live

都值

Yeah 就黎演唱會喇